818 dress code?

見有人話colorful, 求fc

黑衫黑衫黑衫！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

哇diu新P牌id已經去到30幾萬

黑
Blackbloc

一定係黑